有冇手足做黎做去都係做廢工

我曾做過
保安
樓面(要清潔埋廁所)
垃圾回收
執碼
倉務
跟車
而家做緊七仔+pt馬會

每一份都係比人睇唔起既廢工，但我今年只得27歲

倉務

果陣返石門 入面好似地獄

做緊屈神送水人生好似已經完左甘

做緊雞

入人地寫字樓大堂比保安趕去搭貨lift
上到去又比d ol歧視

wt is執馬

執碼= 客人落order到廚房,執碼睇單執料,執齊所須食材交俾大廚師父炒

程皓波

月台呢？

冇做過

7仔有後生女pt

咁要做吓了 宜加做緊好多後生囡俾我視姦

@特西

速遞弓

好多做速遞成日係度自言自語

做過樓面倉務
同一啲廢pt
就黎30
等死中

仆街啦你， 月入6位數係道扮野搏乜

戶口都冇6位數

床下底有cash就ok

我打地鋪訓

樓主=老貓二世=失業30年了

用錢黎做地鋪

以前都好似你咁
但依家轉左做lol電競已經搵緊10m一個月

ching不如全職解答ive疑難

倉務 sales 打雜 文員 見客食飯 （一工多職）
乜都做齊 但得13k

做咗7仔8年
前排升咗做super有12k

勁 介紹ok?

做左女神6年，一直靠男人比錢小妹洗

雞

咪屈

炒場呢

炒場係勁工唔是廢工

唔算工啦 投資黎

馬會有咩做？

聽電話落注 + 比牙叔屌

多唔多師奶做 去親投注站個啲師奶勁串

之前後生都做過

7仔
M記

好多後生女 仲食左過Tim 以家做緊馬會保安 cow緊個清潔姐姐

清唔係高學歷poly英才？

我係絕賣人

做緊馬伕

連尼住

牙Joe

勁啦
成千萬一個月

腦魔入左黎未

蓋清做I 大 kol仲好啦

佢較鬧鐘睇都市閒情

我做港鐵保安

法國好多波台友都係保安狗 幾時搞個保安party 叫曬d女同事玩番晚

半夜叫春果班

保安唔廢囉唔該

toyz
倉>電競公司老闆

樓主隔離post 唔係話3章喇咩

我大陸黎報細左

做緊廢工+1
唔鍾意讀書無計
一出糧就亂洗錢
等死中

呢句真 勁撚癲

我做果份工好多香港人睇唔起

唔係 佢紀律部隊

Sor

一出黎做左半年m記寫字樓青衣，成隻狗咁畀人屌到化晒，頂唔順做凍肉公司文員，做左一年因為唔受老婆娘個表妹（肥西黎）畀人炒左

有囡溝

做緊去公廁吸屎嗰d 好伸fu

做緊ive講師

人工得30k

但係d學生個個一畢業就60k+

幾錢q?

Ching黑底